其實香港已經淪陷咗，唔使再搶口罩了

叫政府派多啲測試試劑派俾全港市民算啦
各位收集自己啲樣本寄去化驗所檢驗對照
好過啦

再分翻健康同受感染者

算了,個政府咁廢,口罩都派唔到

落街整遺言牆算了

希望有人記得我啦

好絕望

唉屌
有無人明

呢個世界係地獄嚟
真係唔好彩感染到
而又死得去嘅
咪當係升天堂囉

我都覺
佢個潛伏期咁撚長